★ 身份證折斷，換過張 使唔使錢？

佢自然損壞的，求教

lm

一張身份證，點樣可以自然 physical 地折斷咁厲害？

褲袋成日坐住屈

還番比人啦

換你就換 ..
要錢唔通你唔換咩

咁你應該叫坐果條友比錢

咁都叫自然

政府責任，佢用料差，10年就爛

你部電話屈到斷開一半
你話佢做料差
係咪唔駛俾錢換呀柒頭

利申：真心膠

真心膠

用膠紙包兩包咪得囉

佢話要你俾錢 你係咪唔換先

2018係唔係換新身份證

咁就唔係自然啦

現在失業，毒撚唔出街，要錢換唔抵

要畀， 不過比唔見平啲

利申 身份證痴膠紙過唔到e道

認真答
之前試過晶片壞左
Read 唔到
但卡無爛
佢free比我換
填左張問卷就搞掂

不過你坐爆就

咁都係自然？

利申：唔會去支那

你街都唔出 緊係唔會去支那啦

笑到癡線